<ecopedia>
  <section type="header">INTRODUCTION</section>
  <section>
Le Village met en place un certain nombre de modifications (dit Mods) mais on s'assure toujours <u>qu'ils restent cohérents avec le concept vanille du jeu</u> voulu par les développeurs.

Certains Mods sont développés spécifiquement par Le Village et peuvent être/seront dans certains cas disponibles pour la communauté.
Notez cependant que ces Mods sont en constante évolution/correction et peuvent donc être dans un statut "beta". Vos retours constructifs dans le forum 'idées-et-avis' du Discord sont les bienvenus, n'hésitez donc pas à y ouvrir un post. 
  </section>

  <section type="header">LES MODS INSTALLÉS</section>
  <section>
<b>DiscordLink :</b> Lien entre le serveur de jeu et le Discord
<b>ECO Price Calculator :</b> Outil web d'aide au calcul des prix à partir des données du serveur
<b>Mods du Village :</b> Modifications exclusives, voir les détails dans le Discord
  </section>

  <section type="header">COÛT DES SPÉCIALITÉS</section>
  <section>
Concept : Plus une spécialité est avancée, plus elle est difficile à apprendre. Il devient donc plus difficile d'accumuler plusieurs métiers d'une chaîne de production.

Modification :
- Chaque spécialité à un niveau Tier (de 1 à 4) et il faut utiliser autant d'étoile que le niveau d'une spécialité pour la choisir.
- Il est possible d'oublier une spécialité pour récupérer les étoiles grâce à un parchemin qui se fabrique au niveau 7 de la spécialité considérée.

Conditions d'utilisation des parchemins d'oubli :
1- Avoir le niveau maximum de la spécialité
2- Ne pas avoir lancé de fabrication avec cette spécialité
3- Ne pas avoir déjà oublié une spécialité dans les 2 derniers jours
  </section>

  <section type="header">COMMANDES CHAT UTILES</section>
  <section>
<b>Les commandes disponibles :</b>
/ ... Permet d'avoir un liste exhaustive des commandes disponibles
/fatigue ... Informations sur le mod Exhaustion
/exhaustion ... Informations sur le mod Exhaustion
/unskill ... Informations sur le mod Oubli de spécialité
  </section>
</ecopedia>